求巴打求救，買多左飛，Yoho今日2點 葉問4

坐L側邊位，買多左2張，原價放售

葉問生癌死撚左 葉問生癌死撚左
葉問生癌死撚左

樓主扮放飛 影人大頭
邊個敢買呀

網上買手續費一張10蚊㗎 到時可能會有犬隻進場一齊睇

買你老母

燒左佢比祖先囉